正式宣佈買fifa實體版嗰啲全部都係垃圾

屌你老母，打個機都唔可以齊心啲嘅，係都要買實體，咁你同撐警察有咩分別，你同支持班仆街周街打人有咩分別
買實體版嗰啲唔好喺遊戲台出現。唔該

點啊實體狗，咁入嚟負汗唔敢出聲？

評*

點啊實體狗諗住玩完買返二手出去啊？死窮撚唔好學人打機啦

無錢買呢？

入嚟出聲囉，睇吓道理邊個度

玩playstation版已經是仆街了 唔關實體數位問題

Agger樓主 垃圾代理驚無人買偷跑到仆街

我係要買實體 吹撚漲？

打家用機都係仆街
三間都奶到行

PS 系列是目前索尼最大的收入來源，由於其大多數零件都是在中國生產製造 點解仲玩ps4

屌你老母，打個機都唔可以齊心啲嘅，係都要打大陸機，咁你同撐警察有咩分別，你同支持班仆街周街打人有咩分別

買大陸機嗰啲唔好喺遊戲台出現。唔該

咁sony 有冇送花牌話支持香港警察呀，屌你老母死垃圾

上埋steam 仲洗撚益寶源

你哋買實體嗰啲唔好係遊戲台出現

咁中國有無支持香港

係呀，支持香港警察囉你。比人送中嗰日我哋一齊拍手掌送你走

講到自己冇事咁
反正一齊送 有咩所謂

On9仔我係外國呀，你準備返大陸啦五毛

人中之龍

咁香港實體版關你撚事
Btw我都下年5+1走
手足

你係外國 咁香港關你撚事呀？ 咁撚多事既你 屌你老母